唔同人嘅愛情，有唔同嘅開始

而我嘅開始係一個問話符號

有次我錯手攞咗你飲過杯嘢嚟飲，大家笑我飲咗你口水尾，一世聽你話

你個樣立即變成一個失望嘅問話符號

嗰晚我發現左個秘密，你偷偷將我飲嗰杯punch 同你嗰杯換左嚟飲，我個嘴無笑，我只係用我嚟心嚟笑